{
  "Dashboard": "대시보드",
  "Patients": "환자 관리",
  "Schedule": "일정",
  "Settings": "설정",
  "Users": "사용자 관리",
  "View as Doctor": "의사 화면 보기",
  "View as Nurse": "간호사 화면 보기",
  "View as Patient": "환자 화면 보기",
  "Forms": "서식",
  "My Appointments": "내 예약",
  "My Prescriptions": "내 처방전",

  "Admin Dashboard" : "관리자 대시보드",
  "Doctor Dashboard" : "의사 대시보드",
  "Staff Dashboard" : "간호사 대시보드",


  "Appointment Management" : "예약 관리",
  "Patient Management" :  "환자 관리",
  "Prescription Management" : "처방전 관리",
  "Data Management" : "데이터 관리",

  
  "Morning": "좋은 아침",
  "Afternoon": "좋은 오후",
  "Evening": "좋은 저녁"
}